示威要小心！北京「監測員 」網上貼相舉報：抽出亂港分子

香港爆發反送中逆權運動近兩個月，北京當局近日開始進行輿論導向，招募「輿情監測員 」挖掘、蒐集、整理抹黑國家形象的幕後黑手。網上更散播「國家安全機關舉報受理平台」的訊息，呼籲將「暴徒」的照片及資料提供給國家，「只要憑照片與回鄉證做校對，就可以抽出搞亂我們香港的垃圾分子！為國家盡一分力！踢走反共勢力！」據報，對防範、制止間諜行為或偵破間諜案件提供特別線索者，最高可獲50萬元人民幣（約55萬港元）的獎勵。不過，有網民踢爆只為阻嚇港人，該網站所有舉報皆不會公開。

「國家安全機關舉報受理平台」（ ）自2018年4月15日起接受組織和個人的匿名舉報，任何組織和個人可通過登錄該網站，對發現的危害國家安全犯罪行為、間諜行為，以及其他危害國家安全行為的情況線索進行舉報，也可以撥打舉報電話「12339」，國家安全機關將對舉報屬實、為維護國家安全作出積極貢獻的，國家安全機關將予以獎勵；如借舉報名義故意捏造、謊報情況或誣告他人的，妨礙國家安全機關工作或造成其他不良社會影響的，國家安全機關將依法追究其法律責任。
德國墨卡托中國研究中心訪問學人、中國國家安全問題專家霍夫曼（Samantha Hoffman）說：「宣傳運動的中心是『人人有責』參與中國的國家安全。參與的目的是防止、制止和懲罰那些可能損害國家安全的行為。」

去年年底，中國更新了《反間諜法》，對有損國家安全、需加以懲罰的行為擴大了定義。若境外個人或團體捏造、歪曲事實或發布有損中國國家安全的訊息，政府可以對其進行處罰。

我地1000暴徒,一人50萬人仔,即500000000

共共夠錢?

以後唔會上去
除非中共倒台我再考慮

正，有資金買裝了

發達大計

想做

貼埋陶輝上去話外國勢力

舉報

等睇戲

一連入去個網即時被監控 中硬木馬
傻鳩先會入

點解D ui咁撚7